有冇人討論下KYC/AML/Compliance

以下幾問有冇人識
問完Compliance條友1999,唔係好明
1.Fatca form 個 Reporting Model 2 FFI 係點解
2. Reporting Model 2點解計入NPFFI
3. Fatca個GIIN NO有d乜用，次次上完IRS search個no.但係唔知做乜